我宣佈股災已完！！！

熊市已完
龍市重現人間
年輕人會問自己點解無好好把握機會
90後已經錯過人生第一次股災

撈底時機已過

成日叫散戶入市

咪撚再燈

見到你個topic 即時放先

Sun

今晚跌返1000點

細思極恐

On9
呢兩日先係股災呀屌你老母！

要買就快，遲咗慘過敗家
全世界無限QE
代表你開間垃圾公司，蝕錢就同銀行借
唔夠錢還息就借新債還舊債
無限loop
龐氏騙局必有一爆
美國FED發明永動經濟學
唔會爆的龐氏騙局
永遠的謊言即真相
永恆的騙局即真理

已訓身2800

🐂🐂🐂

用心良苦

90後細蚊仔

入啦入啦 唔掃貨仲等咩！！
借錢當埋條底褲買牛啦

燈死啦
聽日又千跌

日日講千跌 升下升下就3萬喇

幾有道理師兄應該搵好多用呢招

真
今日撈爆貨

英國就快滅國升條鐵

仆街了